有無人而家用唔到yahoo search?

有無人而家用唔到yahoo search? 話咩404